# Sortie cinéma

Récupère des données de  Movie Database API (https:/​/​www.​themoviedb.​org).

Affichage en listeView avec deuxième écran pour les détails.

chap 5 Flutter Projects by Simone Alessandria

Try it at:  
https://brunosimon.gitlab.io/sortiefilm/